# Описание файлов проекта

**main.py** - Главный файл проекта. Именно его находит и исполняет интерпретатор.  
**wifi.py** - Файл модуля управляющего сетью. Редактировать с осторожностью, дабы не сломать выход модуля в сеть!  
**config.py** - В этот модуль выносится все то, что отличает одну реализацию девайса от другой. Например, отличия в аппаратной части - в разных девайсах управляем цепочкой светодиодов разными ногами.  
**leds.py** - Модуль содержит функции управления светодиодами.  
**webapp.py** - Модуль содержит реализацию серверного web приложения.  

